見到連登係咁吹奏鄺囝同泛民，有啲野想講

有人講下民主黨有份投票反對設立警察資料庫，就被人話分化撚三毛死熱狗。我而家開post，都預咗被人狂負皮，話分化撚三毛死熱狗，但真係不吐不快

香港幾時唔係大敵當前，幾時唔係要齊心抗敵槍口致對外？唔係反修例先要抗敵架嘛？國教假普選一地兩檢DQ大愚，敵人幾時有行遠過一吋？

香港第一條戰線從來都係立法會，立法會雖然被功能組別配票掌心雷劃選區加埋DQ等等搞到極難守，但泛民嘅身份就係守前線嘅士兵，第一條線崩潰先會搞到民眾要走上街頭親自落場打仗，守第二條線

如果敵人真係太強大，第一條戰線守唔住，市民唔會怪你，咪親自落場參與抗爭嘅第二條戰線囉。但點解平時飯民會喺第一條戰線自己開多幾個窿？佢地咁多年嚟點投票大家睇到啦。唔好同我講佢地今鑊落力拉布就得，事情唔應該係大大鑊先至力挽狂瀾，平時陰啲陰啲閹割自己，對得住搵你地做第一條戰線士兵嘅市民咩？

第二條戰線亦唔係今時今日先有，從23條，以至8964以嚟一直都存在。飯民有份嘅第一條戰線潰不成軍時候，就退到落第二條戰線。究竟飯民喺第二條戰線有咩戰績？

割蓆、篤灰、出賣

我地而家係第二條戰線嘅士兵，應該知道點解要被推上前線，就係因為理應身先士卒嘅飯民喺第一條戰線咁多年嚟都極廢。最慘係佢地走落第二條戰線往往冇建樹不突止，仲要搞wor晒

有咁嘅戰績，點解我地仲可以容許飯民走落嚟第二條戰線也文也武，扮晒好打得？點解我地身為士兵唔可以指出佢地以往喺各條戰線嘅劣績？

如果香港人真係當今次係終極之戰，我只能講香港人係支軍紀蕩然無存嘅垃圾軍。當然，仗始終都要打，人多嘅垃圾軍都係應該要贏嘅，但恕我不能吹奏呢啲劣績斑斑嘅戰友，我擔心被呢啲豬隊友再累街坊都有錯？

今日鄺囝肯東奔西撲，我欣賞，但唔會忘記佢同佢個黨做過嘅野。見到啲人話投票畀民主黨，更加係得啖笑，如果鄺囝真係抗爭之神，畀佢留喺街頭唔係仲好？如果佢喺打後衛係咁擺烏龍，打前鋒係咁入波，你仲會擺佢踢後衛？

你隨便話我分化，但我只想香港人頭腦清醒咁打呢場戰役。今次係戰役咋，場仗有排打，我從來都唔認同今鑊係endgame

唔知你做緊乜

香港大團結牙清

兄弟爬山 各自努力 不批鬥 不篤灰 不指責
唔好追究住

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

當日班泛狗落場比人屌嫁
佢點撚樣也文也武
你老母唔鍾意一件事
投票又一件事
依家最幫到我地既而入到垃圾會係得佢地
唔駛吹奏係啱
但係唔撚駛日日怨婦咁係咁提
完撚左你日日屌佢地全家上天花板都WFC

你咁樣同打擊士氣有咩分別

戇鳩以家黎講返以前，破壞士氣
出黎篤灰，仆街啦你

成篇文都係明讚暗屌，叫鄺仔永遠留街頭，都明既，差唔多選舉，有人又要開工

唔會忘記，但唔好唔俾機會人改過

仲有，而家講投票？真係票你老母

而家R票同抽水出T shirt R錢有咩分別，你做到野咪有票囉，耶撚平時臭朵，今次大家刮目相看啦

叫人因為踢走保皇狗再含泛民？屌你老母啦，消費義民功勞豢養飯民嘅等天收

樓主小心俾人屈做熱狗

屌你老母啦內鬥

完左今次先慢慢清算！

想既咪下屆用票投佢地走囉

1. ‘佢⋯⋯篤灰’，請提出證據
2. 不分化不造神
3. 做到咁都垃圾軍？

因為早佢成兩代既黨友做既柒事同背叛
而無神佢既表現
當佢係‘垃圾軍’
邏輯？公平？

我都唔係日日怨婦咁提，反而我係見到啲人日日吹奏造神

學毛主席話, 聯合次要敵人, 打擊主要敵人

鄺仔做到廢寢忘餐都唔讚得

民主黨死全家

連登仔咁細個，都未夠秤投票

12/04/2018 由 立法會議員 鄭松泰 動議 設立警員操守資料庫 議案 被 否決投 反對 的立法會議員 如下

咩由美仔啲friend

日吹夜吹

明明前線係無大台

而加功勞比人收割晒

唔係朋友都起碼唔係敵人
遊戲就咁玩 會席就得咁多
總之唔好比敵人佔多數
以前我都會用白票表態
但原來攬炒仲衰

首先，出Post既人係咪別有用心先唔講
呢個時候，真正幫到你既人係邊班人要諗清楚
事後任你點發洩就算捉佢全家出黎鞭打我都無所謂
12/6 我發夢佢地帶住隻戇鳩蜘蛛人黎前線
我都忍唔住當場屌鳩佢
但係我都係會支持下佢地

如果有人唔知，我唔係屈鳩鄺囝，佢事實上有份投票反對設立警員操守資料庫

當你係立法會議員嗰陣就投反對一啲能夠幫到義士嘅法案，但轉個頭就做街頭鬥士日日撲，真係好撚矛盾

熱狗又出動

如果唔係睇到咁多人無理打人嘅警察，
又睇到鄺囝同佢嘅黨友反對設立警員操守資料庫，
我唔會有咁大感受，非要而家講不可

我好撚討厭呢啲表面扮friend，背後捅你一刀嘅人